葛珮帆支持電話卡實名制：我啲個人資料俾人拎咗去登記器官捐贈

葛珮帆又表示，很多人煽動青少年參與違法行為，手機有機會成為犯案工具，所以青少年使用電話時需要監護人登記是「比較合理」，讓他們知道網上行為亦須受法例規管。

不過葛珮帆亦表示對實名制有「少少擔心」，因需要登記姓名、出生日期及身份證號碼，擔心只用以上資料，會有人偷取其他人的個人資料作登記。她以自己為例，已被人「起底」，出生日期及身份證號碼「差唔多係公開資訊」，擔心有人會以其資料登記「好多太空卡」，又提到曾被人以其個人資料登記器官捐贈。

你咁撚肥，登記都未必

算啦，登記咗器官捐贈都應該用唔著
無人要你啲器官啊割駁屎

器官捐贈好事黎丫

捐到啦

葛博士講到器官捐贈係壞事咁

幫你登記埋唔好咩？
明明呢樣係好事黎
講到自己好撚唔願意咁作故仔都唔識作

執著你副器官真係喊幾聲

爛到透

假博士你好

你啲器官有鬼人要咩

電話騙案咁撚多年又唔做

豬潤

咪撚捐出嚟害人啦

你d器官唔啱用啦，太老

原來香港啲藍議員都係天使
好多家庭都會受惠

好似同實名冇關係 你條撚樣啲資料都係公開訊息

咪係
真係戇鳩

臭雞博士

「器官捐贈」好嘢黎wor
正常應該話「資料被盜用黎申請信用卡」呢d 衰嘢

咪最多3張電話卡

暗示唔想捐贈？

支那已經「實名」咗多年，點解仲咁多順風，入匪處打來？

希望博士學位都有得實名制

即係佢身為垃圾會議員, 反對器官捐贈?

假器官

太空卡
同佢啲個人資料有乜關係

你唔支持器官捐贈？

實名就登記唔到？

up 乜 呀 假博士

換咗仲快死

即係葛珮帆反對器官捐贈？我仲以為你晨早簽咗做個好榜樣

登記器官捐贈關電話實名咩事？求鳩其填張卡就得

即係你本身唔想做器官捐贈？

拎去整豬雜都厭你臭

正中壞心腸， but葛博士唔想幫下有需要既人咩 ？

器官捐贈都要臭閪帆死撚左先有得捐架邊似得某個地方鍾意玩生劏

拿
各位公公婆婆認撚住呢條死八婆
係佢搞到大家冇電話卡用架

拎你d器官當牛什都浪費哂d汁

唔為國捐軀？
者係唔愛國

你個死肥婆咁撚多脂肪 死咗直接火化啦
仲想害鳩人

你條仆街做撚埋咁多陰鷙嘢
啲器官拎去餵狗都嫌臭啦閪婆

原來你本身冇登記器官捐贈？我屌你老母呀

支那狗講野都係昆班藍屍廢老

廢物利用姐

我連眼角膜都捐唔到，你竟然想唔捐？仆街死啦你

關咩時，咩邏輯

個腦應該好新淨 無用過

你肯定死無全屍
登唔登記都冇分別

太空卡要個人資料登記就唔係太空卡啦阿博士

最緊要留番個腦。壞咗嘅嘢就唔好亂咁捐俾人啦。

個心應該好黑

唔正係有人用電話，假冒佢博士名銜犯罪！

所以實名左 人地就用唔到你資料登記？

用香港電話？

個腦未用過 夠哂新淨

其實佢up乜9 2樣完全唔關事啦埋一齊講

因為電話騙案先係佢個黨嘅老本行

向全港人報仇的概念

寧願遺害人間，唔肯遺愛人間？呢個婦人心腸不好哦

好撚煩啊八婆 屌你老母
上乜撚嘢新聞啊！？
見到個閪樣已經想嘔

又醒喎

講到登記關張sim咭事

乜原來支那狗都可以登記人類既器官捐贈
一直都唔知